[守法] 整治旺角行人專用區違法表演問題

聽聞香港政府大力打擊非法娛樂場所
旺角都有大批人士非法開音樂會，公然破壞香港繁榮穩定，損害法治精神。

作為守法奉公既連登仔，有何對策協助政府清除一切非法娛樂場所？

拉哂坐監

但係首先要為政府開個頭，政府做野先容易
記唔記得反佔中點反？